醒吓，係全部地鐵都唔撚搭得呀！

唔淨係葵芳同太古站唔撚入得呀！

啲粒子係會向下沉，太古仲要係咁深嘅站
啲有害粒子一經過呢2個站係會痴喺車廂度，跟住列車全港走勻，仲會返車廠呢
最少紅綠藍三線啲隧道係通嘅，唔係唔去嗰2個站就避到

屋企有細路，老人家，氣管弱嘅人，搭唔搭就你諗你喇
你照搭都得㗎，無人知啲粒子會唔會痴喺你個身度帶返你屋企俾你家人同寵物吸埋
港鐵一日唔正式用正確方法全面清理哂全部站、隧道同列車，我就真係唔撚敢搭喇

唔係咩政治立場嘅問題，係大家嘅身體健康問題，咁你哋硬係要去吸啲毒過二手煙唔知幾多倍嘅嘢整壞身體嘅，我都無權阻止你哋

溫馨提示：都係要搭嘅戴n95或以上口罩，搭完啲衫記住分開洗乾淨

真係唔撚好搭呀dllm
最少俾幾日佢透過啲地面站擴散到無咁濃先啦
認真呀

俾啲細路搭嗰陣吸到就麻煩

推

推啊！

催淚物質已黏在車站和車廂
仲返咩工
一齊吸毒？

Push

非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

推

文宣組入: 關於醫療船

重要，請推

要推呢個去fb tg wtsapp

721
811

其實mtr一直出賣香港人
最好以後盡量少搭 搭多d巴士小巴

聽日出機場，搭機場巴士，唔好搭機鐵益咗狗鐵

毋忘 721 811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 元朗、荃灣、北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 太古車站推人落電梯，近距離行刑式掃射
5. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
6. 製造偽証，插贓嫁禍

sorry數漏咗

係紅綠藍紫都100%危險
九鐵西鐵東涌線就自己評估喇

我就

我就唔會搏住...
但經空氣擴散其實成個香港唔多唔少都會有啲

push

一定要戴豬咀先好搭mtr

全民豬咀

【港鐵變成毒氣室 警察毒害香港人】
8月11日警察於葵芳及太古站範圍內，施放了無數發過期催淚毒氣彈及胡椒彈，隨即有建築專業人士指，催淚毒氣可能會透過港鐵隧道傳到附近的車站。

有港鐵職員爆料，根據港鐵的員工指引，如有煙霧或不明氣體攻擊時，車站需關閉通風系統及避免有列車駛進該車站管道，以免發生活塞效應將該些氣體帶到其他車站。相關的通風系統亦必須要經過警察 *及* 消防的檢查，確認安全後才可重開。

警察對港鐵車站範圍使用催淚彈，已經嚴重危害香港人使用港鐵時的安全，不僅僅是在8月11號當日，而是在之後的日子乘搭港鐵均可能會吸入過期催淚毒氣，影響健康。

本人促請港鐵必須認真檢查相關車站的通風系統設施安全，並要求港鐵馬上停止與所謂香港警察合作，以制止這些濫用暴力及過期毒氣的暴力團體於車站範圍內對乘客進行暴力行為，破壞香港人使用鐵道的安全。